貪玩塞頭入樂器卡住 消防剪開樂器拯救4歲男童崩潰：你不要動我

消防員的職責不只要救火，這次出動是要拯救「百厭星」！一名男童日前在室外廣場玩耍時，貪玩把頭塞入編鐘被卡住，消防出動用工具剪開編鐘，成功救出貪玩男童。
根據中國消防的微博帖文，周一 （4月29日）約下午6時許消防接報，陝西寶雞市一名4歲男童不慎把頭卡在廣場上懸吊的一個仿製古代敲擊樂器編鐘內，使其頭部動彈不得。
由於編鐘的質料較硬，男童的頭部又幾乎塞滿編鐘內部空間，消防員需要利用鋼筋速斷器及剪鉗，從編鐘的邊角尋找縫隙將編鐘慢慢拆除。
發生意外後，男童的祖母在旁陪伴他。只是在拆除編鐘期間，男童對消防員說了：
"你不要動我！"
消防員花了二十分鐘成功把整個編鐘拆除，男童終於「重見天日」。消防表示，男童在是次意外中沒有受傷，但家長應時刻照顧著孩童，避免類似意外再發生。
事後中國消防將事件分享至微博上，更細心為男童的照片打「馬賽克」，甚有喜感，隨即成為網絡熱話。消防在帖文上提及：
"由於操作空間較小，費了九牛二虎之力才把他的腦袋解救出來……"
網民得知事件後哭笑不得，「男童可能留下了這輩子最想刪掉的照片」、「編鐘你沒事嗎」、「個頭盔幾型」。
"敲響個鐘佢會唔會腦震盪。"
"一心想走進歷史的男孩子。"

不如剪左個頭啦

個鐘好慘

好彩唔係古物，如果唔係剪佢個頭算啦。

四歲就能抬頭

仆你個臭街笑左

叫你唔好郁佢咪由得佢囉

見到張圖已經諗起佢 一碌落嚟就見到 笑到仆街

呀媽幾靚咁

呆獸王

個細路都叫佢地唔好郁佢
佢明明就想keep住頂帽

冇人覺得個家母好撚正？

識食

但係剪咗佢個頭都仲係塞住咗喺入面喎…

老高youtube

家母係解自己老母wor

好想瘋狂敲響個鐘

見到男架仔幅圖，第一時間都諗起依隻野

成個小小春咁撚樣

如果係文物
個蝗童應該破得產

掉鳩咗佢喺廣場度算啦
做埋啲咁嘅弱智嘢
個老母又唔睇實
要返個仔都無撚用啦

點解咁似陳小春個仔個樣

真 禮崩樂壞

今次又R到幾多錢賠

爆頭

血滴子

為左拯救古物，
餓佢幾日，再加大量潤滑劑

On99嘅，倒d 油落個頭已經搞掂左

戇鳩仔有樣睇

正呀，我食過呀

諗起Galactus

我都覺得幾正，塊閪好窄

都估到有人會貼呢隻野

接完龍未

有呀 兒子

on9無極限

叫過 的確幾正

係咪cos緊苗族服飾